解決鐵票嘅問題

其實有幾多巴打絲打係選民呢？我一直係到諗如果大部份18歲以上既巴絲都成為選民，咁會唔會解決到鐵票嘅問題？大家點睇？